自從冇咗wfh之後，又變返行屍走肉

每日要六點幾起身，搭成個鐘巴士返公司，如果冇位坐真係想死
放工又要成個鐘先返到屋企，返到屋企食埋飯沖埋涼都八九點，㩒下電話就要訓，每日如是。。。

以前放假都會拍下拖咁，依家就一支公留喺屋企

廿中就已經咁樣，點挨到去退休？

利申 每日返工來回天水圍港島

廿中就已經咁樣，點挨到去退休？

成日覺得manager同senior好勁
係一間公司到做20幾年
真係花大半生係到

因為好多都呃飯食

一直都冇wfh呀屌你老母

WFH 啊！！！！！！

可能冇試過wfh 仲幸福呢
試過真係返唔到轉頭

咁你星期六日都可以照拍下拖出去遊下
都解禁左8成啦

因為你發現左其實wfh效率都唔低過返office,都唔明點解要逼人返足咁多個鐘

鬼叫你窮

呢個真，我有朋友wfh 仲忙過返公司做野

我係因為最緊分咗手，所以上黎叫下春

我係因為最近分咗手，所以上黎叫下春

我都明返office有個好處係同同事交流同開會方便啲

但真心覺得唔駛日日返office,仲要坐足最少9粒鐘
其實既然公司有足夠配套俾你屋企做到公司嘢，點解唔可以一星期俾人揀一日可以wfh，
就算半日都好，係咪一定要chur到咁行？
如果有一日唔駛早起身逼車返工，個人都精神啲做嘢都高效啲啦

因為行山銀行

同樓豬一撚樣 放工果轉巴士夾唔晒時間 日日動物大遷徙咁轉幾程黨鐵
由於太攰 寧願用多少少時間都一定要搭回頭車有得恰下